有冇人知ps4個保養邊到登記返

上到個網站寫住Nod found

可以收皮

你要打電話過去cs
之後cs會send封email
你跟佢指示比資料佢
跟住佢會咁覆你

關於您近日要求登記主機保養的回覆。感謝您提供的資料。很抱歉，因為系統正在內部升級當中，一旦系統恢復正常我們將會完成您的保養服務。請您妥善保管您的購買發票以作日後提供免費保固服務的憑證。